[經典] 一人一句有聲經典電影對白

「我叫你做食屎狗！」
有無巴打知係咩戲

仆你個街 亞視黎ga

Ok

我要做車手！

I am your father

俊，邊撚到俊啊？

俄羅斯練膽大法

你估屌人老母唔使付出代價

賭俠1999

頭文字D

Star Wars

三五成群

回魂夜

係愛呀哈利

監獄風雲

it will kill

阻人扑野死左會俾人燒春袋架!
You disturb me fucking , your spring pocket will be barbecued

You talk in' to me? You talk in' to me?

不如我地重頭黎過

荷蘭豆拎來炒咩

你好大個官威呀包大人

豬閪
咁咩炒牛閪呀

根據俄國戲劇大師......嘅講法
痛係應該由外到內 再到返外嘅

電影

BTW Forge in Fire

我個名？

我何止打人呀 我仲打飛機呀

三萬蚊過夜

你愛呀? 你愛就出聲啦

跛？我跛你老母呀

咁多星爺 達叔D對白嘅喂

唔知點解諗起妙麗（粵配）

我買左件好性感嘅泳衣呀

三萬蚊 過夜呀

Not quite my tempo
Are you dragging or rushing

Same movie

我打人？我打飛機添呀紅色

三萬蚊

我打人？我打飛機添呀[/quote]

With great power comes great responsibility

頭D2換左人做呀木仲係頭D咩

Is life always this hard or
is it just when you're a kid

突擊測驗，邊個唔合格罰企操場一個禮拜

uncle ben死左好多次啦

溝女嚟計兩隻字架啫

Noooooooooooooooooooooo

8000轉，2咪車，要去既時候就去…

我要殺死丁力條仆街

點解咁耐仲未有人講
三叔